抽中左 大埔青年宿舍

但同屋企人住緊公屋

佢話要除名 怕唔怕？要搬細屋？（5人公屋）

住滿2年，搬返去 加名 會唔會好麻煩

仲有冇其他影響？

謝謝🙏🏻

爆房好地方

除名 易
加名難

唔會要你搬

無得加名架喇
除左就無

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

真係搵笨

除咗就連綠表都冇埋，自己想！

除唔除樓主都冇綠表啦？

講撚到間公屋係樓主咁

值得咩

租出去做炮房，每個月執幾皮

唔係要成8千蚊租金咩?

你而家咁樣除名，第時綠表買居屋冇你份

除名可免則免
除非你保證其他人唔除
如果唔係萬一唔好理紅定白
5人單位得返3個名仲唔搵你地間開刀

再進一步
如果有日樓主個單位發神經竟然可以自購
到時你想加返個名仲要補地價

原來都幾易中 得900份申請

本身間公屋戶主都唔係樓主，關事咩？
綠表係關佢老豆老母事

4200-6000租
好似同 市區啲工廈差唔多？

因為條件限制其實好多

出入要住戶證
訪客有門禁時間

租左之後又要兩年review一次收入

同埋租金同入息限制問題
2.1萬入息限制
有能力租既都搵緊16000-20000左右
但呢個收入既人其實反而偏向唔租
儲起筆錢

而PH2租金要4500-5500（18x-22x呎）
其實唔平
區內差唔多單位租金可能都係6000-6500
吸引力不大
如果佢租金係4000-5000 咁個吸引力就大啲

早知申請啦

原來21000上限月租8000
搵笨柒咩

根本係安全D既劏房大細

佢之前話2500一個月就老閪都抽 而家八千蚊不了

政府真係on99無極限 市價租出去搵笨

搵得21000 樓下點會租8000既樓
都唔撚用腦

8000咁撚貴？
垃撚圾

8000係二人單位
入息四萬二

4500-5500係單人

但係得10個定20個單位好似 呢個先on9

雙人單位10個

計番比市價平2成
同埋位置設備上都好好多

比上不足比下有餘

對於單人住劏房嘅人來講係住Ph2好啲

但係單人又後生住劏房嗰啲
有幾多個係住大埔呢啲非市區

大部份後生住劏房都係住市區方便返工

所以唔算針對到年青人需要
因為真係太貴

要除名鬼有人睬你咩

但佢個計劃寫明租金要市價六成，會唔會有機會減？

公屋新加名要重做資產入息審查

除左名就要自己排過
勁戇鳩

二年之後你上唔上到車？if not 你都係住公屋算啦

4000幾$5000咋

師兄好好彩
我係候補名額第77個

要除名 真係好似制唔過

原來 8.88%中

佢叫我填埋啲資料上去
我諗住唔填㗎啦
事關真係要前面77個人走晒我先有得上去
諗下都覺得冇可能

除非同屋企人 唔岩 一定要搬

唔係香港地 無錢 痴屋企 ，個環境 應該都好過d 劏房掛

租8千我不如租村屋

當大學hall咁 都唔錯

老西都填左先啦

住得兩年，要公屋除名，肯都on撚9

行過見到大堂都未裝修完
重話最快三月入伙

利申首輪抽中

有公屋就唔好諗，遲啲出去租樓住或者買樓啦

好多新樓都係咁啦

到時會唔會成幢都係男，女仔住真係要小心

有人收到面試既email未？